罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工

罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工

又放舊圖

sor

罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工

8月5 全香港 齊罷工

罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工

罷呀

咁樣幫唔幫到手？

[85大罷工]全人類 send email 問管理層點保障員工罷工當日安全

推

罷1日夠做嗎?